佢可能冇想像中咁了解你

又失眠 又亂諗野 一心煩就訓唔著
其實好多野佢以為好小事但都係一條刺 好多野佢以為好正常其實顯示出好多野
冇嫁 話佢唔緊張你又唔係 只不過可能佢冇你想像中咁了解你姐
唔知道咩會傷害到你 唔知道原來你好在意啲雞毛蒜皮嘅垃圾 唔知你會暗地裹同其他人比較
然後明明唔開心但唔想做煩膠就要扮開心 扮到出神入化連自己都呃埋但又呃唔到個腦去訓教
好攰呀 好想訓

分手la dllm

以為自己開緊post
只係一個月多d炸 唉
佢成日都話 我講野心直口快 唔好介意
但人就係要為自己既言行負責嫁啦

衝口而出一句說話真係可以好傷人 個腦會不停loop同一句野 停唔到